%@Titre: Groupe Sud -- 2005
\par Soit $ABC$ un triangle tel que $AB=4,2$~cm, $BC=5,6$~cm, $AC=7$~cm.
\begin{myenumerate}
\item Faire une figure en vraie grandeur.
\item Prouver que $ABC$ est rectangle en $B$.
\item Calculer le périmètre et l'aire de $ABC$.
\end{myenumerate}